邊隻倉頡中文輸入法最好用

如題
請講埋對你黎講點解會覺得好用

eg 中文及英文可以一齊打 諗唔起隻字點打可以快速轉換到語音or打寫 常用字會記低

連登無人用倉頡既咩